比利時有咩好睇好玩？

之前係呢度出post 問幾個心願我應該去邊度先，有人答我應該去比利時睇賽車先，而家我決定2020年去，但我發覺看了整個背包客棧，比利時除了布魯日和布魯塞爾的滑鐵盧之外好似冇咩景點，想問有冇介紹（唔使講荷蘭，因為我已plan 緊）

Dinant 二戰嘅戰線, Antwerp 有好撚好食嘅薯條
Leuven la neuve 有丁丁博物館